依期愛上 LOONA / EVERGLOW / formis_9 有冇同好?

我愛❤Heejin
我愛❤怡人
我愛❤nagyung

3隊最靚:

次靚:

LOONA

fromis_9

EVERGLOW

感覺還好:

有蝦翁
冇拖腎

圖一醉令💘✊🏼

唔係好明你講邊個, 有冇圖?

傻9仲未死？

除咗everglow, 其他都好正
Saerom , Heejin

妍雨同nancy呢

saerom太仁了...

我婆

Saerom 個樣勁惡....

識咩吖你

咪燈啦屌你老母

已被笠拋棄...

河英

施賢

Chuu 同 河英 幾似樣
之前未留意依幾團以為同一人黎

呀啾好似海允

呀啾 又邊團的

咪chuu 慣左叫牙乜牙物

你肯覆機未